中美貿易和中國和美國及其他

無耻自推，半作分享半作留俾自己睇。

１-１２從略。

１３ 一個預感
前幾個有數字既點講過，美國同中國冥冥中好似一對詭異既朋友。富貴朋友一時忍唔到手，借錢俾窮朋友買粉頂癮，窮友千多萬謝，其實害咗佢。又有時係聰明同學第一個搵到新招出貓，之後一個個同學跟住出，聰明同學出完嘞，開心完高分完就唔再需要出，但係最蠢個傻同學最後一個用，新招已經唔新，而且周一定係周咗佢祭旗。聰明人不殺蠢人，蠢人因佢而死。
。
美國ＱＥ，乃人世間出貓奸招茅柴之大成。但係第一個ＱＥ既人可以做第一個停ＱＥ而回復原本既人；最後一個ＱＥ既人就會合金橙。如果一對難友既關係是真，那麼我預感中國可能會做一啲，類似於ＱＥ既事，無論與美國貿易談判結果如何。結果如何中國經濟都早已失去動力。
。
至於中國ＱＥ香港會點，這猜測已經屬雙重假設。但是我也很想知道會點。

上面說少了一句。有時有一招，個人未必想出。但當大家出，就會被逼出。

據有線電視新聞網(CNN)的民調顯示，在北達科他州，種植大豆的農民在努力應對中國的報復性關稅，但93%的共和黨選民仍然支持川普在貿易問題上的立場，與全國共和黨人平均水平相若。

指住美國人頭要求其叛國，睇少咗美利堅合眾國。
信焉。

14 脫
大概英國脫歐的方法會是
雙手雙腳
有一手一腳冇掂住，成個人仲係企喺度
估關稅不變，人員自由有小變，產物標準不變

15

這新聞如果是真，是日本政治頭等大事。

世上從來沒有北方四島。

只有兩個
無論用任何理智角度分析
都屬日本，以及兩個屬俄島。

葉利欽早已答應還兩島予日。

然而愛國走狗劫持民意，世界皆有。走狗包裝四島作為既定名詞
則不一次拿回四島（可能性低於復辟德川武家）,即等於永久放棄二島，即賣國。

世人早有共識，先拿二島即永久放棄另二島。

嘗試解決二島問題就會面臨空前壓力；成功解決二島問題就會成為歷史最重要總理三甲。

唯有執政自信極高之人有勇氣為之。

這人可能出現了。

1年回顧